Отримати доступ до оболонки командного рядка Linux на Android. Розкрийте свого внутрішнього комп'ютерника!

Це нова версія популярної програми "Android Terminal Emulator". Та сама чудова програма, просто з новим іменем.

Найкращі функції

+ Повна емуляція терміналів Linux. + Кілька вікон. + Короткі скорочення панелі запуску. + Текст UTF-8. (арабська, китайська, грецька, іврит, японська, корейська, російська, тайська тощо) + Повністю безкоштовний. Не має реклам, не має купівль через застосунок, не має виринальних вікон тощо.

Швидкий  FAQ:

+ Якщо у вас виникають проблеми із введенням тексту, спробуйте встановити безкоштовний застосунок "Hacker's Keyboard IME" (зокрема, якщо у вас пристрій від Samsung або HTC). + Цей застосунок не є ігровим емулятором. + Цей застосунок не допоможе вам отримати root-доступ або змінити IMEI пристрою. + Для використання цього застосунку ви маєте вміти (або принаймні бажати навчитися) використовувати командний рядок Linux. + Ви можете встановити утиліти командного рядку "Busy Box" або "Debian chroot" додатково до вбудованих команд вашого пристрою з Android. + Якщо ви отримуєте помилку -505 під час встановлення на Android версії 5.0, це означає, що інший застосунок використовує ті ж самі дозволи. Вам потрібно буде видалити інший застосунок, аби встановити Terminal Emulator для Android (люди кажуть, що "jrummy's Toolbox Pro" викликає цю проблему.)

Бажаєте дізнатись більше про Terminal Emulator для Android?

Приєднуйтесь до спільноти G+: #Android Terminal Emulator

https://plus.google.com/u/0/communities/106164413936367578283

Або перегляньте документацію вікі:

http://github.com/jackpal/Android-Terminal-Emulator/wiki

Хочете додати чи покращити переклад Terminal Emulator для Android? Дивіться інструкції на https://github.com/jackpal/Android-Terminal-Emulator/wiki/Translating-to-Other-Languages.
